大家唔好衝 要保撚住個光環

難得有200萬出黎 最緊要贏盡面子

結果？WFC

你們說對不對

義士？佢地衝得就預左

立法？讓左步啦 仲想點

推

人呢 請到假未

支持

香港諸葛亮：大家衝呀，邊個反對我嘅就係無勇無謀嘅懦夫，以我嘅智力都睇唔到如何智取，唔衝唔得